【咸豐恩怨】重提被汪明荃刺傷！黃淑儀：佢冇問候過我

黃淑儀（GiGi姐）受訪商台節目《1圈圈 星光背後》，重提早年被翻於1976年為無線拍攝劇集《書劍恩仇錄》時，飾演李沅芷的GiGi姐，跟演霍青桐的汪明荃（阿姐）、演鴛鴦刀駱冰李司棋曾爆出過爭戲爭排位傳聞，更有指當年阿姐刺傷GiGi姐後鬧不和。

GiGi姐對該次受傷歷歷在目，親述當時情況，稱他們拍劇用的劍、刀均是真金屬，故很容好易斷。她說：「有一場戲我撩佢（阿姐），佢嬲就攞把劍一打過嚟，我一擋，把劍一斷就飛咗嚟呢度（指著眉心）。」GiGi姐謂當時由李家鼎抱上車送去醫院縫針，醫生很好人，幫她縫得很幼，共縫了4針，疤痕不明顯，只有皺眉時就見到有一條痕。GiGi姐說當時沒驚：「意外嚟㗎嘛，係真係冇事，總之唔好插到我隻眼，或者我盲咗，咁我就識驚；當時有啲血流落嚟咁樣。」
對於被炒跟阿姐有恩怨，GiGi姐連聲否認：「冇冇冇，絕對冇，大家都知係意外，不過，當時阿姐連半個電話都冇打嚟問，『你點呀』，或者『唔好意思』，冇！反而近年見到佢，佢自己攞出嚟講，『哎吔，當時呀，我把劍插親佢，真係幾唔好意思』，都過咗幾十年仲講嚟做咩，真係冇話唔開心，因為係意外。」

電台錄音 :

Sources:

黃淑儀重申當年受傷純屬意外。

黃淑儀接受梁泰來訪問。

當年黃淑儀（左二）拍《書劍恩仇錄》時被汪明荃（右三）不慎刺傷流血！

幾位阿姐早前難得相聚。（ig圖片）

趙雅芝

補番個問候畀你囉

咁夜仲開post

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

無人想知呢個共匪阿婆d野囉

標題冇分隔位

噏乜

阴茎實亡!!

明荃之友報到

不過個節目主持梁泰來成日借啲意聊啲嘉賓講是非,有次杜汶澤做嘉賓直頭狠狠屌佢一獲

梁泰來又玩挑撥離間呃hit rate
樓主post呢堆人出嚟，兒登而家都唔知有幾多人識

好似司棋姐都同佢兩個不和

係 佢同芝姐都唔熟

司棋妹三個之中最好戲

亦都係後生嗰陣最靚

好正

嗰陣時真係......連片場外嘅「宮鬥戲」都精彩過今時今日嗰啲

年輕時嘅阿蛆